[集思廣益]唔知咩係NASA有冇問題？

是咁的，同個frd無啦啦傾到NASA，佢就問返我咩嚟嘅，去到呢度我已經有少少呆撚咗，咁我咪答佢NASA即係美國太空總署囉，佢竟然 夠膽死反問返我咩係美國太空總署。我即刻問佢屌解可以連NASA都未聽過，佢就駁我話大把人都唔識啦，係你太毒先識啫

究竟我有冇錯

NASA都未聽過就唔好岀嚟獻世啦
明明就係你死毒撚，正常人都唔會識啦

pish

小四已經有教美國太空總署

利申：睇表弟啲功課見到

但啱先問完老母佢都唔識

我有同佢補充係送人上月球嗰個機構，但佢都係唔知係乜

你知唔知nasa有咩做 搞緊咩？

但至少都要有聽過下掛

好難想像有人唔知NASA係咩

我都好震驚

毒撚開po冇人應咪自推囉

正常活在現代香港應該會識
新聞都出現過唔少次

莫非我個frd係古代人

有個負皮喎 你個朋友好似有上連登

Hi

總有第一次聽嘅時候
身邊無人講自己又無揾開未必知
只係大部份人都應該有聽過
會覺得唔識好出奇

無common知識嘅人我會覺得佢地好無見識 好廢

係咪個d 新聞都唔睇嘅死泡狗

hku nasa

但做咗十幾廿年人都唔知就…
佢仲好岀奇點解我會岀奇佢唔識NASA咁岀奇

無理由直接咁鬧佢咖嘛
但明明NASA就同太陽係由東面升起一樣咁基本

佢有睇新聞，唔睇韓國嘢

Nasa唔知做咩可以接受
但NASA係咩黎都唔知？
樓主個FD幾大，坐左幾耐？

自從穿梭機退役之後
NASA真係係大眾嘅世界上消失左喎

噉NASA都唔識會知道Roscosmos, ESA, JAXA, SpaceX同CNSA?

小學雞都應該會識，定係間銀行依家無再賣廣告

你肯定
送人到火星，kepler space telescope, new horizon, juno呢啲近排都好岀名喎

interplanetary probe同 James Webb Telescope又真係冇咁多人理嘅, SLS未到上火星地步, 隨時Rosetta-Philae多人識啲

最近個風先知，真係有人唔知杏花邨唔係公屋，佢地個理由同樓主朋友差不多。

佢十七

巴打識好多嘢

原來common sense一啲都唔common

識撚... 名就噏得出, 得把口

你呢個common sense common啲嘅...

呢個世界總要有啲廢人
樓主唔使太介懷

樓主17

, 係我個frd, 有冇追po咖你

同問咩係intel無分別

但始終都係frd, 想佢唔好咁戇鳩仔咩都唔識比人呃
但次次叫佢學多啲嘢佢就燥我底

識同唔識其實都無問題
不過用識/唔識黎踩人就

你個fd on柒尻

知唔知微波爐，魔術貼本身俾邊個月

俾邊個用

但係係常識嚟咖喎，十幾歲人咁都唔識仲覺得唔需要學多啲嘢唔抵鬧咩

如果唔識NASA全名係乜可以接受
但係未聽過NASA好似有問題

冇錯，成件事好幼稚

講到尾係得個知字 我只係比人地早知道咁解 唔代表啲咩 Google 下只不過係一分鐘時間

更唔好講攞黎判斷一個人有冇常識

學術討論
巴打我認同你唔應該用嚟踩人呢個point
但如果一個人所有其他嘢例如談吐舉止、待人處事都好正常，但佢就識極少嘢，例如呢個NASA，又例如我老母連地球圍住地球轉都唔知，咁又算唔算正常
人唔係應該keep住學嘢先啱咖咩？

斷絕來往啦
唔好同傻仔做朋友

，佢除咗呢點之外其他都好好

hku space engineering

常識撚全面進場

點解唔睇新聞又拉到去泡狗身上
唔比係唔睇新聞既笠拉狗/打機廢青/運動撚既

新移民
完

喇沙

NASA 斯唔識 當佢唔識英文
通埋 美國太空總署都話唔識 好似假咗啲喎

keep住學嘢 就係唔識你個NASA 吹咩？

一個無知 一個就識小小扮代表
常識撚全面進場

小學雞回覆

識人連基本地理常識/時事都唔知
例如：
以為新加坡會落雪、加拿大氣候溫暖
中東人=黑人
現代德國係侵略者
反廿三條但係唔知乜係廿三條
⋯⋯

唔係西咩
我睇到你個po發現有人唔識nasa，聽日唔洗審都知太陽會由西邊升起

就係咁先至嚇親我吖嘛

呢個仲勁

咁比起全能嘅連登仔我又真係識得好少嘢

原來呢個世界蠢人真係有好多

咪又係係地底捐岀嚟

但次次叫佢學多啲嘢佢就燥我底話我睇佢唔起，係咪我講得佢太衰

獨角獸你話我比唔比個po佢睇好？

咁都唔識好打有限
基本上唔會同呢種人深交

好撚叻阿你 識又點唔識又點

你地幾大

好憎啲人話 : 你毒先識
乜柒都關毒事
根本正常人都應該要識
無知仲屌翻人轉頭

前面咪講咗唔識有咩問題

前面講咗，佢十七，我同佢差唔多，唔自爆啦

小學常識都應該有啦
中學通識都應該聽過啦

有fd連gtr都唔知係乜

車姐
但nasa係世界大事喎

連常識都冇呢類人唔洗接觸太多，冇乜好處

你個fd童年住深山?

Specific嘅model未必使識嘅(eg GTR vs SST, Delta IV, Atlas V, SLS), 間廠名要知囉(Nissan vs NASA, LMT, Boeing)

unfriend啦屌

其實無常識既人比你想像中多

你個太空總署

Nasa全名係咩你識唔識

哦,原來係nasa

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

其實樓主無當面屌佢朋友
反而係佢朋友無知得黎仲無恥到笑返樓主轉頭先大問題
唔知點解有人會插樓豬

美國太空總署發言人four耳

哦,原來係NASA

佢講野好低b架

成日以為自己好有錢咁

上次同佢訂嘢,d野R&D哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

又要講多次

之前喺Senate見過佢

好撚鳩

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚廢

又唔係恥笑嘅，佢只係好岀奇點解我會岀奇

依家個社會係傾向話一d識「冷門」野的人毒
去掩飾自己不學無術

例如睇動漫日劇就會比人話毒 溝唔到女抵死
其實動漫人設內容畫風根本世界級 大把鬼佬睇
但聽韓歌睇韓劇marvel 就無人話佢毒 什至覺得係in
明明韓劇韓歌千篇一律 marvel卡通如果唔係鬼佬野係日本野
應該會比人踩到2046 毒撚都嫌棄

點解男人鍾意的野就係毒 要踩到無哂興趣做狗養條女先叫正常男人？
女人鐘意的野就無人話毒？

巴打做乜咁激動

NASA fb 成日朝直播 佢d 活動 好正

拍爛手掌

睇到扯晒旗
多謝巴打

NONONO
你靚仔就唔會比人話毒
個社會係傾向話樣衰嘅人嘅興趣係毒

唔係靚仔=做乜都毒

唔識NASA等於唔識霍金咁滯
我地都係太毒先識霍金咋

知

頂你

你朋友其實係輕度弱知，好陰功架

智

佢其他嘢都好正常，甚至仲叻過我。但唔知點解就係唔識NASA

叻係咩叻？高分低能？
面對自己唔知嘅事係抱咁嘅態度都好難有進步啦

大家覺得唔識mit有冇問題?

NASA細個睇完衝鋒21就識咗

呢個可能真係少啲人識，起碼新聞唔會成日報

唔識唔係問題，唔好將無知當做理所當然

上一代唔識nasa我接受到
但呢代都唔識就

利申 老母唔知nasa咩嚟

唔識Caltech同 Georgia Tech 重接受到

我見到呢個po即刻問個fd知唔知nasa係咩
佢問我係咪恐怖份子黎
我笑到仆街咁打緊個reply

識nasa 就叫好有常識 ?
識d港女咩「常識」都唔知 但高學歷高薪厚職

點睇？

利申：識

Interstellar

nasa 異形隊

岩

你個太空總署
有乜可能未聽過

咁證明係呢個世界太病態, 好多所謂叻人只係讀書叻、成績好, 但讀書以外一啲好基本, 甚至稱得上係常識嘅事就一無所知
如果一個人相反, 識晒讀書以外嘅事, 但成績好差, 喺佢未出名之前, 只會被人標籤毒、廢、奇怪之類